{
    "0100-nr": {
        "nameSeq": 1,
        "id": "0100-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0199-na": {
        "nameSeq": 1,
        "id": "0199-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0101-cso": {
        "nameSeq": 1,
        "id": "0101-cso",
        "fullEN": "CZSO",
        "shortEN": "cso",
        "inWritingCZ": "\u010cesk\u00fd statistick\u00fd \u00fa\u0159ad",
        "abrevCZ": "CSU",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0102-o2": {
        "nameSeq": 1,
        "id": "0102-o2",
        "fullEN": "O2",
        "shortEN": "o2",
        "inWritingCZ": "O2",
        "abrevCZ": "O2",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0103-cd": {
        "nameSeq": 1,
        "id": "0103-cd",
        "fullEN": "CzechRailways",
        "shortEN": "cd",
        "inWritingCZ": "\u010cesk\u00e9 dr\u00e1hy",
        "abrevCZ": "CesDra",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0200-nr": {
        "nameSeq": 2,
        "id": "0200-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0299-na": {
        "nameSeq": 2,
        "id": "0299-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0201-ver": {
        "nameSeq": 2,
        "id": "0201-ver",
        "fullEN": "Vertice",
        "shortEN": "ver",
        "inWritingCZ": "Vrchol",
        "abrevCZ": "Vrchol",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0202-edg": {
        "nameSeq": 2,
        "id": "0202-edg",
        "fullEN": "Edge",
        "shortEN": "edg",
        "inWritingCZ": "Hrana",
        "abrevCZ": "Hrana",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0300-nr": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0300-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0399-na": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0399-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0301-pop": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0301-pop",
        "fullEN": "Population",
        "shortEN": "pop",
        "inWritingCZ": "Populace",
        "abrevCZ": "Pop",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0302-vis": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0302-vis",
        "fullEN": "Visit",
        "shortEN": "vis",
        "inWritingCZ": "N\u00e1v\u0161t\u011bva",
        "abrevCZ": "Navst",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0303-tour": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0303-tour",
        "fullEN": "Tour",
        "shortEN": "tour",
        "inWritingCZ": "Cesta",
        "abrevCZ": "Cest",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0304-pot": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0304-pot",
        "fullEN": "Potential",
        "shortEN": "pot",
        "inWritingCZ": "Potenci\u00e1l",
        "abrevCZ": "Pot",
        "descriptiveCZ": "Potenci\u00e1l ve sm\u011bru linkov\u00e9 relace",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0305-get": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0305-get",
        "fullEN": "Check",
        "shortEN": "chk",
        "inWritingCZ": "Odbaven\u00ed",
        "abrevCZ": "Odb",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0306-occ": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0306-occ",
        "fullEN": "Carried",
        "shortEN": "car",
        "inWritingCZ": "Obsazenost",
        "abrevCZ": "Obs",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0307-cap": {
        "nameSeq": 3,
        "id": "0307-cap",
        "fullEN": "Capacity",
        "shortEN": "cap",
        "inWritingCZ": "Kapacita",
        "abrevCZ": "Kap",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0400-nr": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0400-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0499-na": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0499-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0401-stop": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0401-stop",
        "fullEN": "Stop",
        "shortEN": "stp",
        "inWritingCZ": "Zast\u00e1vka",
        "abrevCZ": "Zast",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0402-lru": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0402-lru",
        "fullEN": "LRU",
        "shortEN": "lru",
        "inWritingCZ": "ZSJ",
        "abrevCZ": "ZSJ",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0403-lau2": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0403-lau2",
        "fullEN": "LAU2",
        "shortEN": "la2",
        "inWritingCZ": "Obec",
        "abrevCZ": "Obec",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0404-cells": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0404-cells",
        "fullEN": "Cell",
        "shortEN": "cel",
        "inWritingCZ": "Bu\u0148ka",
        "abrevCZ": "Bunka",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0405-adm": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0405-adm",
        "fullEN": "Administrative",
        "shortEN": "adm",
        "inWritingCZ": "Administrativn\u00ed \u00fazem\u00ed",
        "abrevCZ": "AdminUz",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0406-fun": {
        "nameSeq": 4,
        "id": "0406-fun",
        "fullEN": "Functional",
        "shortEN": "fnc",
        "inWritingCZ": "Funk\u010dn\u00ed \u00fazem\u00ed",
        "abrevCZ": "FunkcUz",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0500-nr": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0500-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0599-na": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0599-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0501-qrt": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0501-qrt",
        "fullEN": "Quarter",
        "shortEN": "qrt",
        "inWritingCZ": "\u010ctvrt hodiny",
        "abrevCZ": "CtvrHod",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0502-hr": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0502-hr",
        "fullEN": "Hour",
        "shortEN": "hr",
        "inWritingCZ": "Hodina",
        "abrevCZ": "Hodina",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0503-ngt": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0503-ngt",
        "fullEN": "Night",
        "shortEN": "ngt",
        "inWritingCZ": "Noc",
        "abrevCZ": "Noc",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0504-mor": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0504-mor",
        "fullEN": "Morning",
        "shortEN": "mor",
        "inWritingCZ": "Dopoledne",
        "abrevCZ": "Dopo",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0505-aft": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0505-aft",
        "fullEN": "Afternoon",
        "shortEN": "aft",
        "inWritingCZ": "Odpoledne",
        "abrevCZ": "Odpo",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0506-evn": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0506-evn",
        "fullEN": "Evening",
        "shortEN": "evn",
        "inWritingCZ": "Ve\u010der",
        "abrevCZ": "Vecer",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0507-day": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0507-day",
        "fullEN": "Day",
        "shortEN": "day",
        "inWritingCZ": "Den",
        "abrevCZ": "Den",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0508-wk": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0508-wk",
        "fullEN": "Week",
        "shortEN": "wk",
        "inWritingCZ": "T\u00fdden",
        "abrevCZ": "Tyden",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0509-mth": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0509-mth",
        "fullEN": "Month",
        "shortEN": "mth",
        "inWritingCZ": "M\u011bs\u00edc",
        "abrevCZ": "Mesic",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0510-ses": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0510-ses",
        "fullEN": "Season",
        "shortEN": "ses",
        "inWritingCZ": "\u010ctvrtlet\u00ed",
        "abrevCZ": "Ctvrtleti",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0511-yr": {
        "nameSeq": 5,
        "id": "0511-yr",
        "fullEN": "Year",
        "shortEN": "yr",
        "inWritingCZ": "Rok",
        "abrevCZ": "Rok",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0600-nr": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0600-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0699-na": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0699-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0601-all": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0601-all",
        "fullEN": "AllDetected",
        "shortEN": "all",
        "inWritingCZ": "V\u0161ichni detekovan\u00ed",
        "abrevCZ": "Vse",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0602-res": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0602-res",
        "fullEN": "Resident",
        "shortEN": "res",
        "inWritingCZ": "Bydl\u00edc\u00ed",
        "abrevCZ": "Byd",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0603-noc": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0603-noc",
        "fullEN": "NonCommuter",
        "shortEN": "noc",
        "inWritingCZ": "Nevyj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed",
        "abrevCZ": "Nevyj",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0604-outc": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0604-outc",
        "fullEN": "OutCommuter",
        "shortEN": "outc",
        "inWritingCZ": "Vyj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed",
        "abrevCZ": "Vyj",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0605-inc": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0605-inc",
        "fullEN": "InCommuter",
        "shortEN": "inc",
        "inWritingCZ": "Doj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed",
        "abrevCZ": "Doj",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0606-res03": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0606-res03",
        "fullEN": "ResidentsMN",
        "shortEN": "res03",
        "inWritingCZ": "Bydl\u00edc\u00ed (m.s.)",
        "abrevCZ": "BydMS",
        "descriptiveCZ": " Bydl\u00edc\u00ed v \u010dasov\u00e9m \u00faseku mezi 3 a 4 h. rann\u00ed",
        "descriptiveEN": "Residents at 3AM (03:00:00-03:59:59)"
    },
    "0607-noc03": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0607-noc03",
        "fullEN": "NonCommutersMN",
        "shortEN": "noc03",
        "inWritingCZ": "Nevyj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed (m.s.)",
        "abrevCZ": "NevyjMS",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "Non commuting residents at 3AM (03:00:00-03:59:59)"
    },
    "0608-outc03": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0608-outc03",
        "fullEN": "OutCommutersMN",
        "shortEN": "outc03",
        "inWritingCZ": "Vyj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed (m.s.)",
        "abrevCZ": "VyjMS",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "Out commuting residents at 3AM (03:00:00-03:59:59)"
    },
    "0609-inc11": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0609-inc11",
        "fullEN": "InCommutersMN",
        "shortEN": "inc11",
        "inWritingCZ": "Doji\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed (m.s.)",
        "abrevCZ": "DojMS",
        "descriptiveCZ": "Doj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed v \u010dasov\u00e9m \u00faseku mezi 11 a 12 hod. dopoledn\u00ed",
        "descriptiveEN": "In commuting at 11AM (11:00:00-11:59:59)"
    },
    "0610-res00": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0610-res00",
        "fullEN": "ResidentCNS",
        "shortEN": "res00",
        "inWritingCZ": "Bydl\u00edc\u00ed (sldb)",
        "abrevCZ": "BydSLDB",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "Usuall residency by adhoc census"
    },
    "0611-outc00": {
        "nameSeq": 6,
        "id": "0611-outc00",
        "fullEN": "OutCommuterCNS",
        "shortEN": "outc00",
        "inWritingCZ": "Vyj\u00ed\u017ed\u011bj\u00edc\u00ed (sldb)",
        "abrevCZ": "VyjSLDB",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "Usuall out-commuting by adhoc census"
    },
    "0700-nr": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0700-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0799-na": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0799-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0700-mom": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0700-mom",
        "fullEN": "Moment",
        "shortEN": "mom",
        "inWritingCZ": "Okam\u017eik",
        "abrevCZ": "Okamzik",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0701-15lm": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0701-15lm",
        "fullEN": "15lessmin",
        "shortEN": "15lm",
        "inWritingCZ": "15 a m\u00e9n\u011b min.",
        "abrevCZ": "Ne15m",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0702-60lm": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0702-60lm",
        "fullEN": "60lessmin",
        "shortEN": "60lm",
        "inWritingCZ": "60 a m\u00e9n\u011b min.",
        "abrevCZ": "Ne60m",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0703-180lm": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0703-180lm",
        "fullEN": "180lessmin",
        "shortEN": "180lm",
        "inWritingCZ": "180 a m\u00e9n\u011b min.",
        "abrevCZ": "Ne180m",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0704-300lm": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0704-300lm",
        "fullEN": "300lessmin",
        "shortEN": "300lm",
        "inWritingCZ": "300 a m\u00e9n\u011b min.",
        "abrevCZ": "Ne300m",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0705-300pm": {
        "nameSeq": 7,
        "id": "0705-300pm",
        "fullEN": "300plusmin",
        "shortEN": "300pm",
        "inWritingCZ": "300 a v\u00edce min.",
        "abrevCZ": "Ano300m",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0800-nr": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0800-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0899-na": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0899-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0801-1001": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0801-1001",
        "fullEN": "ECBrnoPraha",
        "shortEN": "1001",
        "inWritingCZ": "EC Brno - Praha",
        "abrevCZ": "ECBrPh",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0802-1002": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0802-1002",
        "fullEN": "ECPrahaBrno",
        "shortEN": "1002",
        "inWritingCZ": "EC Praha - Brno",
        "abrevCZ": "ECPhBr",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0803-1003": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0803-1003",
        "fullEN": "OsKarlovyPotucky",
        "shortEN": "1003",
        "inWritingCZ": "Os Karlovy Vary - Pot\u016f\u010dky",
        "abrevCZ": "OsKVPo",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0804-1004": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0804-1004",
        "fullEN": "OsPotuckyKarlovy",
        "shortEN": "1004",
        "inWritingCZ": "Os Pot\u016f\u010dky - Karlovy Vary",
        "abrevCZ": "OsPoKv",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0805-1005": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0805-1005",
        "fullEN": "RPlzenPraha",
        "shortEN": "1005",
        "inWritingCZ": "R Plze\u0148 - Praha",
        "abrevCZ": "RPlPh",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0806-1006": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0806-1006",
        "fullEN": "RPrahaPlzen",
        "shortEN": "1006",
        "inWritingCZ": "R Praha - Plze\u0148",
        "abrevCZ": "RPhPl",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0807-1007": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0807-1007",
        "fullEN": "PmBerounPraha",
        "shortEN": "1007",
        "inWritingCZ": "p\u0159\u00edm\u011bsto Beroun - Praha",
        "abrevCZ": "PmBePh",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0808-1008": {
        "nameSeq": 8,
        "id": "0808-1008",
        "fullEN": "PmPrahaBeroun",
        "shortEN": "1008",
        "inWritingCZ": "p\u0159\u00edm\u011bsto Praha - Beroun",
        "abrevCZ": "PmPhBe",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0900-nr": {
        "nameSeq": 9,
        "id": "0900-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "0999-na": {
        "nameSeq": 9,
        "id": "0999-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "0901-sng": {
        "nameSeq": 9,
        "id": "0901-sng",
        "fullEN": "Single",
        "shortEN": "sng",
        "inWritingCZ": "Jedin\u00fd",
        "abrevCZ": "Jediny",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0902-uni": {
        "nameSeq": 9,
        "id": "0902-uni",
        "fullEN": "Unique",
        "shortEN": "uni",
        "inWritingCZ": "Unik\u00e1tn\u00ed",
        "abrevCZ": "Unikat",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "0903-rep": {
        "nameSeq": 9,
        "id": "0903-rep",
        "fullEN": "Repeated",
        "shortEN": "rep",
        "inWritingCZ": "Opakovan\u00fd",
        "abrevCZ": "Opak",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1000-nr": {
        "nameSeq": 10,
        "id": "1000-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "1099-na": {
        "nameSeq": 10,
        "id": "1099-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "1001-mea": {
        "nameSeq": 10,
        "id": "1001-mea",
        "fullEN": "Mean",
        "shortEN": "avg",
        "inWritingCZ": "Pr\u016fm\u011br",
        "abrevCZ": "Prum",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1002-med": {
        "nameSeq": 10,
        "id": "1002-med",
        "fullEN": "Median",
        "shortEN": "med",
        "inWritingCZ": "Medi\u00e1n",
        "abrevCZ": "Med",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1100-nr": {
        "nameSeq": 11,
        "id": "1100-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "1199-na": {
        "nameSeq": 11,
        "id": "1199-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "1101-all": {
        "nameSeq": 11,
        "id": "1101-all",
        "fullEN": "AllValues",
        "shortEN": "all",
        "inWritingCZ": "V\u0161echny hodnoty",
        "abrevCZ": "Vse",
        "descriptiveCZ": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd den cel\u00e9 datov\u00e9 sady",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1102-tuth": {
        "nameSeq": 11,
        "id": "1102-tuth",
        "fullEN": "TueWedThu",
        "shortEN": "tuth",
        "inWritingCZ": "Pracovn\u00ed den",
        "abrevCZ": "UtStCt",
        "descriptiveCZ": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd pracovn\u00ed den",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1103-sasu": {
        "nameSeq": 11,
        "id": "1103-sasu",
        "fullEN": "SatSun",
        "shortEN": "sasu",
        "inWritingCZ": "V\u00edkend",
        "abrevCZ": "SoNe",
        "descriptiveCZ": "Pr\u016fm\u011brn\u00fd v\u00edkendov\u00fd den",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1200-nr": {
        "nameSeq": 12,
        "id": "1200-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "1299-na": {
        "nameSeq": 12,
        "id": "1299-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "1201-car": {
        "nameSeq": 12,
        "id": "1201-car",
        "fullEN": "Car",
        "shortEN": "car",
        "inWritingCZ": "Automobil",
        "abrevCZ": "Auto",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1202-rail": {
        "nameSeq": 12,
        "id": "1202-rail",
        "fullEN": "Railway",
        "shortEN": "rail",
        "inWritingCZ": "\u017deleznice",
        "abrevCZ": "Vlak",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1203-bus": {
        "nameSeq": 12,
        "id": "1203-bus",
        "fullEN": "Bus",
        "shortEN": "bus",
        "inWritingCZ": "Autobus",
        "abrevCZ": "Bus",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1300-nr": {
        "nameSeq": 13,
        "id": "1300-nr"
    },
    "1399-na": {
        "nameSeq": 13,
        "id": "1399-na"
    },
    "1400-nr": {
        "nameSeq": 14,
        "id": "1400-nr"
    },
    "1499-na": {
        "nameSeq": 14,
        "id": "1499-na"
    },
    "1500-nr": {
        "nameSeq": 15,
        "id": "1500-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "1500-nr": {
        "nameSeq": 15,
        "id": "1500-nr",
        "fullEN": "NotRelevant",
        "shortEN": "nr",
        "inWritingCZ": "Nerelevantn\u00ed",
        "abrevCZ": "nr",
        "descriptiveCZ": "Nen\u00ed relevantn\u00ed pro v\u00fdpo\u010det",
        "descriptiveEN": " \u010di prom\u011bnnou"
    },
    "1599-na": {
        "nameSeq": 15,
        "id": "1599-na",
        "fullEN": "NotAvailable",
        "shortEN": "na",
        "inWritingCZ": "Nepou\u017eito",
        "abrevCZ": "np",
        "descriptiveCZ": "Pro prom\u011bnou nen\u00ed pou\u017eito",
        "descriptiveEN": " ale m\u016f\u017ee b\u00fdt vypo\u010dteno"
    },
    "1501-cso11": {
        "nameSeq": 15,
        "id": "1501-cso11",
        "fullEN": "Sldb2011",
        "shortEN": "cso11",
        "inWritingCZ": "S\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed 2011",
        "abrevCZ": "Sldb11",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1502-cd1q2014": {
        "nameSeq": 15,
        "id": "1502-cd1q2014",
        "fullEN": "CDCamp1Q2014",
        "shortEN": "cd1q2014",
        "inWritingCZ": "Kampa\u0148 \u010cD 1 \u010dtvrt. 2014",
        "abrevCZ": "Cd1q14",
        "descriptiveCZ": "tbd",
        "descriptiveEN": "tbd"
    },
    "1600-nr": {
        "nameSeq": 16,
        "id": "1600-nr"
    },
    "1699-na": {
        "nameSeq": 16,
        "id": "1699-na"
    }
}
